其實得gpa低過2.5嗰啲牙蘇仔係讀嚟做咩？

如題
我表弟讀牙蘇讀得嗰2.4gpa
牙蘇都讀到咁不如唔好讀書
Top-up都讀唔到

Asso爆4=喺特殊學校考第1